機場翡翠拉麵小籠包

咁多位千其唔好食翡翠拉麵小籠包
間野一年前轉左手變中資公司
本身成間野都已經全部藍絲
如果你地係黑衫示威者 就更加唔好食
真係會變凍撚水

將軍澳某間上海食品店知道同事出機場即炒

利申做過full time 機場舖 見過曬野食有幾咁污jo

開錯台 sor

推

LV公司㗎喎

如果大家唔信既 就入去食試下
唔肚痛既算你好彩

push

覺得我係五毛既 起左我底再講
唔信既就入去食

幫推

推比機場既人睇

721 811

Push

自己帶野入機場食啦
仲幫襯機場d又貴又離地既野推動經濟呀？

An Urgent Call for Hospital Ships

Since June 2019, Hong Kong protesters, reporters, first aiders, medical practitioners and other citizens (including children, elderly and pregnant women) have been facing high levels of threat, excessive force and attacks from government-supported gang members and police officers who do not follow the law and orders. Hong Kong people are attacked regardless of their participation in protests (e.g., people are attacked in MTR stations; those in elderly centres and at home are also affected by the chemical weapons)

The local medical systems are not designed for providing combat medical services (e.g., injuries caused by gunshot and chemical weapons). Medical practitioners and first-aiders are also threatened and attacked in Hong Kong. More importantly, government-supported gang members and police officers even force first-aiders and medics not to help injured citizens.

Given the humanitarian crisis in Hong Kong, we call for immediate help from neutral hospital ships.

----------
文宣組入: 關於醫療船

包含無比政治槓桿力量既呼籲!!!

請推 & 支持:

最好既方法
我寧願餐餐食麵包 都唔撚食機場垃圾
之前返工既時候都唔食公司野
實在太污jo

推呀